大阪返緊工，你問我答

咩工?

工作環境點樣??

份糧用左幾多去食同搭車
感覺食野同搭鐵路都好鬼重皮

酒店

暫時都叫上手，啲同事都對我好好，甚至覺得好過頭

1/3 到啦，食反而ok,平有平食，搭車就真係貴，亦避唔到

飛田新地有冇事

冇去個邊，但係斷估冇事

係移民長做定係工作假期??

份工點搵？

讀書，然後揾工

有冇融入當地文化，去吓花太郎，金太郎etc... ?

我識果d 有老婆都去...

去求職中心揾

呢啲冇，但係我好融入round1

有冇食女

台灣女一件

大阪round1係咪得一間

有好多間架，唔只一間，但係玩既野有啲唔同

地震恐唔恐怖
之前訂左機票黎緊幾日去
好撚驚

真心驚，個一剎那你望住間屋係到搖，完全唔知可以做啲咩，唔知會震幾耐，應唔應該即刻衝出街，所有野好似突然之間一次過黎而你完全唔知下一步可以點

諗諗下就震完左
利申：大阪jj

公司無比車錢？

所以係個一剎那, 但係都夠驚

有

岩岩由大阪番到香港
果陣住天満宮果頭，震果陣係訓覺時間
真係震都未知咩事，過兩分鐘先aware到係地震，仲要係唔弱既地震，之後開始識驚

溝到架妹？

真係要試過先識驚

巴打一星期開幾日工?

頂好撚驚
機票住宿又退唔得幾多錢

日本WH好唔好?

輪shift
一個月放8日

過幾日其實唔洗驚
最驚係呢兩日，冇野就應該唔洗再驚

識日文會好啲 唔係既話可以揀既工唔多

大阪應該坐邊個地方比較方便? 可能下個月要去一轉

難波 梅田
附近就上本橋 本町 南森町
睇你想去邊啦

國民健康保險交幾多？

2萬左右

以上依幾區酒店邊個位會平D 如果去應該要住3日酒店 定巴打果間貴唔貴

七八月度度都貴，我個間到時應該8500 一晚左右

8500係hkd定yen先 如果係hkd姐係=5星酒店

過兩日來遊玩… 請問而家自己開車去奈良安全嗎？

當然係yen 我個間cheap雞酒店黎

奈良冇咩野

你有冇睇新聞見到有高速公路上荔景錫子女嘅危險？

禁都可以諗諗

唔知咩黎

lm

有咩想知可以直接問喎